另一半逃避問題

分手

．﹒×°或許是我忽視了你﹏〞Ⅲ+°或許是我不懂去愛你_ *＊||

Γ﹏我當然會照顧你ㄍo●&quot;＊°˙我是真的很愛你′°.★〞×╳

| ║▍等待〃能令人感到痛苦＊* ”。

〝＋ξ°你給我的傷痛…！！＞°°隨著時間漸漸消逝||□°...

〝..＊》〃ε好好珍惜每一刻和你相處的時間＊﹏/\/\

ξ_ˇ°o我能承受孤單嗎？。‥×*||!

分得

利申： 同樣情況分左

皮已正 到時你地加油
正皮支持

我同你講，就係因為我諗住說服成
最後佢就話無野想再同我講
跟住block哂所有野

佢會話係自己問題 解決唔到
利申分咗

唔肯溝通 問題解決唔到
最後佢會用分手去解決所有既問題
分手都係遲早既事

已分

「另一半逃避問題 」
佢行為的潛台詞: 呢個問題太麻煩，而且未重要到必須面對。

攤牌 唔傾就算

潛台詞: 呢個煩膠真係好鬼煩，我已講到出口轉話題仲黎煩我，咁都唔明 !

睇你仲有幾多青春啦，
俾佢咁拖法，拖357年都唔奇，
如果問題唔重要，你ignore吧，
如果問題好重要而你試多357都係咁，分手吧 !
再拖下去結果都係一樣唔會變

我覺得係問題，佢覺我係我小題大做發爛咋無理取鬧。
仲可以點

咁睇黎你個問題都幾無聊
分手啦 你磨走曬佢啲耐性都係會分手
一係自己成熟啲
唔係到個男人睇你唔順眼
你就會得到一個好求其ga分手理由